［真心指教］做gym食唔食supplement好

女 想練線條

一星期會做大約6日運動
每次最少1.5小時
會跑跑步機大約20分鐘，8.5-10.5km/hr
其餘時間多數玩combat, pump, yoga
每日食足三餐，但晚餐會儘量唔食carbs

做過少少research, 話食whey protein/bcaa 對減脂增肌有效，但又唔知呢種程度既運動量駛唔駛食，同埋都怕會爆瘡

有無人可以指教下？

比賽咪食囉

話bcaa有用嘅理論一大堆
但坦白講唔覺得有太大用途
可能我未到嗰個level感受到佢嘅用處

我見你得三餐咁就不如加多幾餐先
加餐嘅話whey都係其中一個選擇
但whey唔係must，你都可以揀其他食物

agger 做之前食條蕉夠哂

睇你目標係咩喇
你玩呢堆野都唔會想大隻 食黎做乜

練線條唔洗食啦
你話男仔要增肌就食